[表揚]大家都開始識得唔覆分化撚

有段時間會見到一堆近似內容既PO一齊出現(例如唔好XXX, 快D走, 咩咩係鬼, 誰誰背景有問題, FAKE NEWS 等)

開始會每個PO都回, 想澄清

後來發現愈回愈係置頂

因為人係見標題大過睇內容既動物

回覆變左幫佢宣揚分化訊息

後面就變成只要講過我想講既野就唔回

唔衝動唔幫佢推PO

而家發現, 唔知幾時開始, 大家都好似做緊差不多既野

見我突登唔回既PO會慢慢洗走, 停留時間短左好多

原來大家都在默默進步

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先